點解女仔要對人有要求 但就要人包容佢缺點？

我愛你能包容你一切
你不愛我我一點缺點都是罪
我話做返朋友 其實我地唔會做到
不再見

香港地有閪係贏晒

寵慣咗
仲有韓國文化搞到啲女傻撚晒

吓 d男人都係對人有要求又要人包容佢缺點架啦

香港不嬲都係對男人好高要求，對女人就冇要求

戇鳩？

你講果d男人係咪無撚用嘅tb?

見識左真正韓國文化佢地應該會覺得香港男仔已經好好